====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le cas de l ' île de Nantes , le processus commence en 1989 , avec l ' élection de Jean-Marc Ayrault à la tête de la mairie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

